有無foot panther 同 dewaterloo 職員？點解唔送外賣到小妹地址？

屌你老母 就算南Y島沙頭角你都應該送啦下話 我落街就有野食仲洗乜你送 祝你兩檔野快撚啲執笠

你有冇毒到咁?

唔明

攞

如果係咁想知喺南丫島做步兵係咪貴啲

推